 - [x] Authentification
 - [x] Logs d'utilisation
 - [ ] Gestion des profils et des droits
 - [ ] Pages de suivi / synthèses / export
 - Cas d'usage :
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit pouvoir filtrer l’utilisation d’un créneau à un utilisateur en fonction de conditions du créneau et/ou de l’utilisateur. Par exemple :
     - le besoin de formation
     - la réservation d’un créneau pour les équipes volantes, pour les rattrapages, ….
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la demande de repris d’un créneau par un autre coopérateur.<br>
Attention, c’est bien une reprise et non un échange, ceci afin de faciliter l’identification d’une solution à une indisponibilité. La personne initiale n’ayant pas fait son créneau, elle doit se débrouiller pour récupérer un autre créneau ou prendre un créneau de rattrapage. Il est important de noter que le replacement sur un créneaux est à la charge du coopérateur et que tant que la reprise du créneau n’est pas actée, le coopérateur est tenu de l’assurer. Il n’est pas prévu, pour le moment, la capacité de libérer un créneau.
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre à un coopérateur de prendre autant de créneaux qu’il le désire.<br>
Cependant, la création de « crédit » n’est pas une volonté de la coopérative, une limitation haute de 2  créneaux (pour le moment) en « crédit » maximum est demandée. Il n’y a pas de limitation basse, le coopérateur ne pourra simplement plus faire ses courses. 
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la gestion de statuts, pour une période donnée, des coopérateurs trois grandes familles de statuts existent : 
     - « Par défaut », le mode de fonctionnement classique. Le coopérateur fait ses créneaux et ses courses
     - « Gelé », mise en sommeil du compte. Le coopérateur n’a plus à faire de créneaux et ne peut plus faire ses courses
     - « Accompagné », la coopérative offre des créneaux. Le coopérateur n’a plus de créneaux à faire mais peut toujours faire ses courses. Attention, ce mode est une préparation technique, mais n’a pas été borné ni approuvé en CA.
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la gestion de créneaux périodiques par semaine (toutes les 4 semaines pour le moment) avec des affectations par équipes (A, B, C, D ...). Un coopérateur se positionne sur un créneau et non un poste afin de pouvoir effectuer des taches diversifiées. Cependant, un contrôle des adéquations des formations est obligatoire !  
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la création de créneaux ponctuels.
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la modification ponctuelle de créneaux périodiques ( modification ou suppression)
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre la gestion d’une « équipe volante », à savoir des coopérateurs identifiés pouvant utiliser des créneaux dédiés (cf point de filtrage des créneaux)
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit permettre l’utilisation du badge coopérateur pour indiquer sa présence au créneau (15 minutes avant et après l’heure du début du créneau). Une capacité de badger manuellement par l’administrateur est demandée.
   - [ ] Le système de gestion des créneaux doit assurer la traçabilité et la visualisation immédiate de chaques actions effectuées